求各位巴絲推介中價機同高水準android機

我細佬部手機壞左 (Vega A890)
想換部中價機比細佬
budget $1800-3000
請問Asus zenfone 3 OK?
定有好少少嘅選擇

另外自己部LG G2 都用左3年有多
電已廢
想換部budget $3000-4500 嘅機
有咩正野推介

求大家幫下手

oneplus 3

range咁撚闊既

高登定律,只睇上限
之後要超少少

中價 2200-3000

3500-4500

如果買高價機會唔會等四月買
因為有好多新機出

C奶pro

i am using ZF3 5.5吋, 好好用:
1.有double click開/關mon
2.4+64 順 (我唔打機)
3. 影相唔錯 常over exposure, so i will tune the EV -0.3; 夜晚就有noise但色彩細節保留到,中價機算好好了(even VS C9pro,c7)
4.電量OK:中度使用,早上7點到夜11點,仲有10幾%)
5.多人性化設定

我2手買$1800, 勁新 保到9月

而家全新都係23xx
thanks bro

s7